老老實實，買旺旺仙貝果班9 成9 支那狗

有幾次入百佳惠康都見到有支那買旺旺仙貝

真係心都笑左

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？